同男朋友友啱啱做完 你問我答

痴撚線

做咩

唔po ig?

邊個射先

屎眼痛唔痛

互射

男朋友嘅友?

有冇吞精？啲精有骨膠原好有益

舒唔舒服先 有冇互奶

最後呼籲

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

樓主咩cup

圖？

咩式